四慢人到美國駐港澳總領事館請願要求關閉領事館

好多人呀 藍屍民意表現

香港示威反轉個國旗已經俾人拉

違返限聚令

4 horsemen of NMSL

乜撚野尾國
無撚聊又無意思

Four slowmen swim walk